[有片]女學神柴灣撞車 撼燈柱鏟壆釀3傷

中午12時許，一輛掛學牌的中型貨車沿柴灣新業街右轉入柴灣道時，與一輛沿柴灣道向小西灣方向行駛的貨Van相撞。中型貨車繼而失控撞毀馬路中心的燈柱，再滑行撞向路邊石壆始停下。事件中，貨Van車頭亦損毀，現場消息指，學牌中型貨車的女司機及教車師傅，與輕型貨車男司機3人受傷，幸只是輕傷，全部送院治理，警方正調查事件原因。

支燈熄埋

女司機
教車狗

個師傅瞓撚著咗?
由得架車繼續向前沖

架貨van衝燈,可能撞壞左個腳掣 女學神慘豬

一個戇鳩撞著另一個戇鳩

似係架客貨車衝燈先喎

FB條片清啲，睇到係貨van衝燈，學神識扭軚避架巴士，剷上行人路見到brake燈有著，應該brake撞壞咗

啲人見到學神撞車
係唔係都屌個學神先
fb 條片 睇住學神臨尾扭軚減低傷亡
仲有 個學神學拖頭 本身已經有1 2牌

d人一見女人+學神 即刻唔理三七廿一屌左先

d人好撚on9,學神係受害者咁都要屌

On9到你

學神個牌分分鐘仲耐撚過架VW條友